如果有得揀，HKU EnF or poly survey？

如題

City law

hsu

繼我話 樓主唔係岸上的臭閪 係岸上的傻閪
唔揀禾含

EnF

Y

Btw你想做邊種survey

城大測量冇人講？
城大會計冇人提？

HKU engine

HKU Engine

兩個都有一樣程度嘅興趣？

Poly accounting

HKU engine Oxxxr

55

緊係E&F

利申：e&f

想留在香港發展？定出去搵機會

Hk

三大better la...

UST BBA

留香港其實差唔多

我會揀surveying

真係睇自己鍾意乜
如果對econ有興趣/個人presentable鍾意finance
咪讀EnF博入bank個d
再唔係big4/各大MT都得

Survey雖然專+穩定，但係人工好似真心唔算高
好多最後都係跳返出黎爭MT

Ust ecof

利申ecof